有高興嘢應該要點樣慶祝？

咁耐都未試過咁開心？點樣慶祝先盡興？

開香檳？

健健康康以橙汁代酒

咁如果冇飛機呢（∩▽∩）

支持警察

本行留名

吞槍自殺

留咩名
而家問意見

你問意見我就唔留得名？

你可以比建議instead of 留名

我冇建議但想講啲嘢所以留名得唔得呀